請連仔del post

急尋人！有女手足想自殺

由於已經搵到人
同涉及小小個人資訊
保險起見希望連仔可以幫手del